是日靚晚餐 匈牙利燒牛肉 青咖哩雞

辣殺

屎

隻狗啱啱屙出嚟

正阿